解籤師傅：車公認為政府抗疫舉棋不定 封區勞民傷財

鄉議局主席劉業強在車公廟為香港求得第四十五籤的中籤，籤文是「下手須教一著先，世情局面苦徒然；積薪歷火非無事，識者能知火未燃」。

解籤師傅陳天恩表示，車公認為政府抗疫措施舉棋不定，希望當局一氣呵成解決疫情，否則出現第5波、第6波疫情才知錯，經濟將更加會走下坡、市民會更惶恐。

陳天恩又說，車公認為當局早前的封區措施勞民傷財，疫情只會無了期，最好是仿傚內地封城，全民檢測和禁足28日，才能完全控制疫情，經濟自然會復甦。

籤黎架咋
唔係誠實豆沙包吖屌你

師傅算唔算到 今年自己會被人拉

又專家出黎

藍屍：車公收外國錢

邊度寫叫你封城

照簽面解都知講革命之火

即係反送中革命未算真革命

籤文講棋局敗勢，棋局多數唔係講温疫，解籤師傅唔敢解支簽

【下手須教一著先，世情局面苦徒然】
見步行步，不計後果，導至敗局已呈，無法挽救。
【積薪歷火非無事，識者能知火未燃】
不斷犯錯又被揭發必有後果，有識之士都知將會被追討過錯。
(即係話惡有惡報，時辰未到，最壞景況仍未出現，但必會來臨。)

【下手須教一著先】唔係話舉棋不定，而係講直情冇諗定下一步就落子；有諗下一步反而會舉棋不定。
簽數四五相加為九，九乃絕數，氣數已盡；都配合籤文敗局苦徒然。
籤雖然係中簽
但中簽只係講當下
遠景其實係下下簽

車公

應該係師傅個人意見嚟

解簽師傅煽動仇恨

今次陳師傅鳩up到咁
以往好直

佢認為

國安拉車公先定師父先

車公幾時變時事評論員

其實點解有人可以為香港求籤
是但再搵個人再為香港求又得唔得

神棍尻解

支籤擺明話最壞時間未到，要有曠世之才料事如神先可以力挽狂瀾

岸鳩嘅傳統

車公明明係叫佢封

封關

直解就俾人拉啦

積薪歷火 咪即係 「抱薪救火」

車公：香港人唔想死記得早啲移民，越留得耐越衰

場外解簽